Sel samal Peiwal om Weike Kauksi Karli Maija, erra Pallano.
senna sisse om pallono 7 wakka Rükki					
5  "         Karo					2  "         Keswa		2  "         Tattriko		ja 800 kubbu Oelge		
Se warrandus mes erre palli, sai Werro Kohtole, kolmas peiwa perrast, teda antu.
